武肺已經一年，回到沙士價未？

說好的淘大50萬呢？麗晶都爆緊，50萬買到未？
點解樓價跌得果小小？
又話樓爆既？幾時先可以回到沙士價，今次明明勁過沙士好多

50萬公屋都買唔到啦，咪撚發夢啦傻閪淡

個金融背景唔同根本唔可以類比

巴打你係咪生活壓力好大

麗晶樓價暴瀉未？

想快啲樓爆上車

比著當年，麗晶已經跌到100萬都無人要

黑心淡：負樓價，負樓價都唔想比管理費，只想看見業主們死

點解仲未跌到100萬想上車

淡淡說：
武肺唔得啫，重有移民潮
移民潮唔得重有打仗、糧食危機
集氣！！

物極必反

呢2年大堆黑天鵝，
樓市已壓縮得好利害

等果批移民人賣晒家檔，離開香港後
冇乜可能有更壞的消息

政府之後應該會重啟投資移民計劃
令樓市重回升軌

樓價脫離現實

共產黨之下既世界永遠美好

當年當年，晒鳩氣

笑大人把口

因為唔夠勁，隻病毒仲廢過感冒，係香港都殺唔到幾多人

升緊喎巴打
Yoho393極低層吉宅都有機會800萬買到
建議巴打們大手入市
下個月即升5成

根據地產代理所言
幾時都係入市位

樓主死廢淡 日日望跌
你快啲買一間 一買就即轉勢 gogogo

等下年走咗班bno市民再睇下點

你所有回覆都係呢幾句，悶唔悶？

種因得果
劏房劏得咁勁最後跳樓還返條命出嚟

當年價低唔完全關沙士事，97年港爆後已經keep住跌左幾年，失業率又升左幾年

03年個低潮反而係見左底。今次似係岩岩開始...

無理由，淡淡話今次武肺會回到沙士價

依家肺淡知道無得跌, 開始轉吹移民風了

琴日下午已經打去搵經紀佬
幾個經紀都話麗晶
大部分都封哂盤
繼續放既 最多減5-8萬
多過5%都唔使傾

同埋而家想去睇樓 都要做左檢測先

已經set好曬價位等入貨，跌幅就參考返當年沙士

最後咪又係劏房户跳